作為一個中國人，對習近平好失望

唉，習近平除左識對自己人惡，對班鬼佬就敦起個鱷魚頭款，但人地一睇就知你老襯底
平時就聲大大大鳩人，人地真係做野果陣你就縮+打D無謂咀炮
又要話比人聽自己威，但又唔識同人玩手段，以為比錢人洗就大哂，好似D突然中左六合彩有錢洗既毒撚，可以同班MK一樣成為媾女王，但問題係你根本就唔識媾
對住自己人就惡，因為你有權有勢有錢，對外失策就吹大對內D野黎轉移視線
等D愚民以為你真係咁威
但醒果D其實已經睇穿左你 覺得你好撚7
實在好掛住已故鄧小平，甚至江澤民 人地對內對外都識玩好多 作為國家領導人，型好多(特別鄧小平啦，真心屈機)

P.S. 以上純粹將自己代入中國人身份去諗野
而家抽離返

Hongkonger, not chinaman.

Trump: Hong Kong is China! Fire!

唔撚同，鄧小平係大陸人民其實支持率真係冇毛魔咁高，主要係冇搞過個人祟拜，又冇留自己家族係中央接權，講真而家習近平點解咁多人幫佢叫好，唔係因為搞左咩大野出黎（打老虎做咩，只係換一隻老虎上去，清除敵對勢力），而係搞個人祟拜做得好。

鄧小平話要滔光養晦，就係心知中國人D暴發富心態
一發圍起左q就會亂黎，擺款比人睇，甚至破壞遊戲規則
江澤民算係跟住佢果套黎玩
到而家習帝...唔知講乜好，你又未真係勁到可以各方面都同人砌
就已經玩到咁撚串
以為有左錢呢一刻真係可以任你玩咩
國家利益呢家野睇現在,亦要睇長遠
而家搞到個國家係國際社會到好似一個毒撚咁
只不過係毒撚聯盟入面最大粒果件
連金仔都識做世界仔行下古惑
你件毒撚大佬仲以為自己好威威

個人崇拜都要建基於實績上
佢同佢身邊既人愈將自己吹得大,就愈要做返相應豐功偉績去support
除非佢完全變返毛魔年代咁圍內打飛機
但無論佢點鎖國今時今日都做唔到咁
D人用開左apple,睇開荷里活片, 用開食開日本野歐美野
你就要做返個係其他強國面前有頭有面兼有料既人
唔係個人崇拜點支持到佢咁多年

支那好奇怪的，果種無緣無故邊到黎的自豪感，係可以信到十足，一套戰狼話自己超荷里活，一個支付寶就吊打十大科技巨頭，而且清醒的人只有最上面果一堆，少之有少，而醒果班係繼續利用下面班奴隸繼續自豪，黎幫自己搵錢，咩都將民族主義掛最前，似足二戰未爆前的日本

唔好傻啦
中國做決策果班
唔係北大就清華既聰明人
你以為自己真係估到佢地諗咩

分分鐘中國同美國做場大龍鳳都唔定

江澤民 就夠，黃賭返曬黎

咁局勢都仲發展緊
呢次係對佢最大考驗
對侵侵呢關過到
大陸肯定吹到唐皇漢武

考乜鬼驗
已經縮左啦,而家係睇點樣圍內同中興班友拆掂佢
輸左架啦呢鋪
而家係起勢禁住輿輪咋
E.g. 禁映果套咩我的國

康熙
雍正
乾隆
...

習近平 除左識權鬥之外, 其他真係無樣叻
單單外交方面, 已經係柒到仆街

短短幾年, 已經得罪哂全世界............係國際上想搵一個盟友都無
北韓 , 巴基斯坦 原本是中共盟友, 但北韓投靠美國, 巴基斯坦反華

搞一帶一路, 派錢比 非洲窮國
但 非洲窮國 出名無道義.....佢地收錢果陣, 就高叫「中國萬歲」, 收完錢就一腳踢你走........令你血本無歸

對住周邊國家, 就得把口
緬甸炸死五名中國人, 唔敢反擊..........印度40名士兵入侵邊境, 又係唔敢反擊
只係識派 戰機, 軍艦 接近日本/台灣領海..........跟住就調頭番屋企, 然後宣佈自己獲得勝利

最白痴係........
俄羅斯 一直都侵略中國領土, 呃中國既錢, 但習總 一定要認俄羅斯做大佬
國際事務一直跟住俄羅斯................俄羅斯反對制裁敘利亞, 中共又跟住 反對制裁敘利亞
完全唔知做乜鳩

跟本就係大龍鳳
習大大話想死敢啲支那人丶要死啲先養得起
所以叫埋侵侵玩嘢目的黎多次三反四反五反
再文革清理人口

江澤民 胡錦濤 執政時期, 唔敢得罪周邊國家
所以當時好多中國人都屌鳩佢地軟弱

現在習近平執政, 成日周圍挑起火頭, 得罪哂周邊國家
結果係點?? 令到中國成為 國際毒撚, 比人圍毆囉

共產黨玩內鬥好叻，遺傳哂毛魔啲野出神入化
但一上到國際間既角力就冇哂符

其實中國好多朝代都係咁

皇帝 太監 大臣 玩權鬥好勁........但外交, 經濟, 民生, 軍事 無樣掂

明朝東林黨
唐朝牛李黨爭
都係一樣

成班皇帝, 太監, 大臣 係到日日權鬥, 鬥到成個國家收皮

我地香港人唔係中國人， 無資格講